點解世衛要向台灣而唔係中國請教抗疫?

因為中國D功課係作弊作出嚟囉
好似數學科問一個只寫答案嘅學生列計算過程咁
一問就穿煲啦
D數字作出嚟整靚盤數架咋

反了

根據一中原則
問台灣定中國都係問中國
事後都係因為中國幫手先搞得掂
全世界又欠中國一句多謝